Apache Yarn
resourcemanageriki ana bileşeni vardırzamanlayıcıscheduler ve applicationsmanagerAsM
Zamanlayıcı işin tamamlanması veya izlenmesi için herhangi bir garanti vermez yalnızca kümeye gönderilen uygulamalara kaynak tahsis etmekten kapasite ve kuyruk kısıtlaması uygulamaktan sorumludur
ApplicationsManagerAsMUygulama gönderimini kabul etmekten uygulama yöneticisinin başlaması için kaynak sağlamaktan uygulama ilerlemesini izlemekten ve uygulama hatası durumunda yeniden başlatmadan sorumlu olan uygulama yöneticilerini küme genelinde yönetmek için kullanılan bir hizmettir
Mon Mar    GMT GMT